成場疫情最好笑就係「抗疫不分黃藍」

從來都係物競天擇，適者生存
藍屍廢中廢老有正苦同班獻世派照住，呢班蛋散照佢地唔住，買到口罩嘅冇義務要幫呢班人
你話呢啲抗疫係性命攸關，我屌你老母上年六月以嚟拉嘅拉，傷嘅傷，死嘅死，個啲唔撚係人命？
資源只應該同同路人分享，俾機會你嗌句口號轉軚已經係夠晒厚道

歷史話你聽，同呢啲人先安內後攘外最後只會係你後面過你一棟

不嬲幾時都要分黃藍

啱 你覺得幫完佢地救完佢地佢地會感恩咩

拎撚左你個口罩繼續屌 你班廢青搞亂香港

仲要搶埋你盒口罩

黃加藍變綠

覺得藍絲中左招會點😂
我活不了 你也別想活🙇‍♂️

有冇讀歷史
國共合作抗日

口號黎嘅啫，下一句就係目標對準番政府，其實藍黄比其實唔係你想象咁多

然後共剷黨抽鳩國民黨後腿 事後搶埋功勞

講個笑話
不分黃藍

求下你哋香港人唔好咁善忘

藍絲廢老死多d係好事，

記得佢地最想後生仔死

唔好諗住你派個口罩佢地會變黃

根本就唔應該俾班藍絲攞到黃嘅資源 佢地拎到等於食緊我地咁多個月黎嘅人血饅頭